有冇人試過心想事成或咀咒成功

之前喺大埔道等81，條Mk改電單車
噴勁多煙同勁響，食哂塵
我屌咗句：睇撚住撞啊
上81之後見到金山有架電單車炒咗
睇真啲原來係同一架

我想中六合彩頭獎，幫我ok?

[quote]我想中六合彩頭獎，幫我ok?[/quote我怕反效果乍